往事只能回味

係

搵到工未

嘻

？

傻

u too

後悔喇

捉

有木見到

見乜

工

有

系牙

屌你老濛

如何

等通知